小妹英文系year3 想問移民可以做啲咩

有無咩可以做
去到西方國家好似好蝕抵咁

教英國人英文

Hooker

教手足英文 用中文講易理解

識講廣東話，普通話，英文，蝕條毛

真，其實好多地方都要識普通話既人賺支那錢

兩文三語一條龍服務，從小培養外國細路語言能力

俾鬼佬屌

Translation for NHS or court
copywriting media agency
proofreading for publishers/journals

普通話完全講唔正

多謝認真回覆

教英國佬英文

學多個語言